50문제 10초 이내, Heap 256MB, Stack 1MB

두 개의 문자열의 유사도 값을 구하는 문제

- 문제 조건
문자열은 A, B, C 로만 구성됨
예) ABCACAACB

각각의 문자열의 길이는 3 <= L <= 200
두 개의 문자열의 길이가 다를 수 있음
문자열의 아무 위치에 더미문자 D를 마음대로 넣을 수 있음
두 문자열의 길이를 더미문자를 이용해 맞춘 후 유사도 계산
가능한 값 중 가장 큰 값을 유사도로 선택

- 유사도 계산방법
같은 문자일 경우 +1
다른 문자일 경우 -4
한쪽의 문자가 D일 경우
해당 문자열의 이전 문자가 D가 아닐 경우 -3
해당 문자열의 이전 문자가 D인 경우 -1
